氣炸多士！（深夜放毒）

200度 2分鐘！

圖中嘅餌料係乜嘢牌子？

牛油同一罐罐果啲蒜蓉 加小小百香里

呢個好似係蒜蓉包嚟